請大家7.21 出黎!!!!要集中番7.21 遊行POST!!!!

嚴重沉低!!!!大家要將7.21 POST 推番上黎!!!!!!

推

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

pish

Push

專推721 mode

721金鐘見

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

不撒不散

721約定你 支持五大訴求就出嚟

1. 立即撤回送中條例
2. 取消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

push